黔中郡清江上游形成堰塞湖 支那溫馨提示：隨時有「潰壩下泄」危險！

飲一年珍珠奶茶會唔會生腎石？

沒事，沒事

支那人識用廁所架咩 點解會有公廁?

水為財。gdp又要創新高

Fake news
點會有事

假設啲水有一日退曬，我都想像唔到成個城市要幾耐先抹返乾淨

廁所浸到咁⋯ 附近D水應該好⋯⋯
之後會唔會有人去游水

東方威尼斯計劃

Push

可能起比遊客用

又做假，邊有事呀
再講支那有水災即刻犯蟈安法，拉得

D 車全部收皮

出邊寫公廁姐入邊咩都冇

唔好話d車, 分分鐘連個車主都已經收埋皮

拆晒起過

GDP gogogo

泥水 + 唔知咩水 浸車 應該救唔番
D 矮樓房 應該都收皮多

仲未落完雨果下勁

唔係咸叫水先PK咩？淡水應該用得番？

冇事 信政府唔驚

泥水

d屎浮哂上黎

啲媒體煩唔煩啲 日日喺度作假新聞

官方話有300萬户受損

平均每户3個人都已經係多過香港人口嘅樓要重起/大修

總之唔係純水
基本上樓啊 電子啊 全部金屬野都可以收皮

咩錯覺令你覺得佢浸之前係乾淨

當年溫家保親自指揮，而家習總想親自做乜

FAKE NEWS

邊度見到有珍珠

周街都係，曉郁曉走曉洗錢

其實佢地係咪年年水災
只係浸幾多cm既分別?

公廁廁所漏水姐
冇事既

其實咁浸法 d豆腐渣頂唔頂得住
我見佢都唔少幾廿層樓高
真係成支骨牌咁就

話時話，黔中個黔點讀？今？

驚閪咩

今年浸撚曬全個中國 政府拎錢起基建 GDP又升 厲害了我的國

日日有河鮮食，露台跳落去就可以游水，爽死

依家係成座城市嘅狗屎垃圾浸出嚟嘅水
生化污水 X 重金屬

掉轉
本來勁污糟
一個大水，沖走哂啲污糟野
仲乾淨左......

公廁係用黎收錢用架

好溫馨啊
溫馨到你吖

假架

一場雨搞掂啦 無再浸的話

有狗廁但都會有狗隨地大小便

用下次大雨洗刷
點解要抹？

擴大內需, GDP 又升
鄰國或成最大贏家

美景美景，支那旅遊業又發大財了

完全係荷里活級數既末日景
可以直接用黎拍The last of us 全實景

沒事兒啦 仲有d車未浸到 即係未死哂啦

kim4, 同 鉗 同音

推民族自強 香港獨立

我相信國家有能力應付到
fake news 拉

沒事兒

室內

GDP又升 中國又贏

保險公司係咪一蚊都唔洗賠

保險：天災唔保 先生你仲供緊 唔供就斷供

麻煩繼續 ，但天災唔保

絕體絕命都市

fake news

信政府 唔怕

咁個鉗字點讀

然後就大量人要買車
鋼材、製造業、汽車零售業又創新高
多難興邦

堰塞湖爆而下面有人都幾大單

因為根本就無咩事, all fake
平時流出嘅片都係美帝嘅twitter出現, 因為都係荷里活拍出黎
信政府無事, 贏國又贏

Fake news

假新聞

廁所革命是中國大陸開展的一項公共廁所改造升級計劃，由中共中央總書記、國家主席習近平於2015年提出[1]，最初的主旨是藉提升公共廁所質量的提升促進旅遊業的發展[2][3]。該計劃進行到2017年，已改善了68,000間公共廁所，總共花費超過200億人民幣的資金[4]。2017年，習近平在中共十九大連任總書記後再次提出要對全國所有的公共衛生間，尤其是農村地區環境較差的公共衛生間進行改造[4]。中國政府認爲這是一項重要的民生工程[5]。部分媒體批評一些公共廁所的改造工程鋪張浪費，修建的公共廁所過於豪華，屬於一種形式主義。這種浪費行爲受到了中國政府的批評[10]。中國政府認爲廁所革命是一項重要的民生工程[2]。中國大陸官方媒體認爲對農村公共廁所的改善有助於提升農村居民的生活質量[6]。而一些媒體認為，廁所革命是中共中央總書記習近平為了樹立開明、細心的領袖形象而推動的便民工程，與毛澤東執政時期的除四害運動相似[11]。

食"賢者之食桌"啦

奶茶共和国俾個天強行加入奶茶聯盟

無事既

一人一啖都無左啦

別有用心的

公廁入面有

爆屎水浸到周圍都係

有咩 ? 我只係睇到好少水

下一篇文：三峽大壩已經唔存在啦

爆地下水喉都係咁咋嘛
邊有事 大驚小怪

TVB冇報，fake news!!

支那咁鍾意拆D古蹟 今次真係一次過

細個有冇讀過成語"黔驢技窮"

我藍母話係，以前成日浸，依家最多咪只係回復以前咁好快退，唔洗理

仲見到咁多樓屹立不倒
即係無事啦

有咩關係，唔同有狗公廁就代表條街無狗屎咩？

墳頭草高高高

阿媽啊 ! 點解個泳池咁撚大0既 ?

石頭咪珍珠

讀黔

連燈

浸完之後仲乾淨又然

GDPGDPGDP

龍蝦湯 好飲

水浸整到污糟晒，跟住又要用水抹返乾淨。

fake news，如果係真，個市點會升到火箭？

幾時爆大瘟疫

快啦屌，講撚咗成兩個月都未冧

成日影民居 想知d廠點

聽到防水空警報諗起呢段bgm

振興經濟

車企爆升

放心喎 定啲喎

唔怕 水位高左d姐

拍緊電影姐
信政府 無事!

相信国家 唔會有事嘅

一定係美國嚟

你望吓啲大水乜野顏色？

你係咪未見過原本啲野係咩顏色

公廁...d 屎水...........

要收錢 當地人邊會去

可能乾淨咗呢

喺水底，影唔到